[毒撚瞓唔着]有咩外國朋友令你認識到比較得意既文化差異

我開po我先
因為我識個d都係亞洲既網友為主所以比較有限，主要因為時差所以其他外國fd比較難keep先講日韓泰國既朋友，其他有機會再講

入正題
我第一個覺得得意既係笑既方法
香港人通常用"😂"
但日本朋友新一代用"笑"或者"爆笑"，舊d個代先用www
韓國朋友通常用ㅋㅋㅋ(kakaka)或者ㅎㅎㅎ(hahaha)代表笑
泰國朋友就用555555比較多(都係ha既音)

另外韓國人唔知點解勁中意飲酒同泡菜，而且勁多辣野，同韓國高中除左韓文英文仲需要學多一種語言，所以唔少韓國人識普通話或者日文
泰國大學比較少素食賣，另外泰國本身醫療保障都好似幾好，同埋佢地d屋真係好大
同埋日本好多新一代用語同韓國用語都有d似，例如加油用fighting,可能k pop影響下所以咁，同埋日本人真係好多奇怪興趣，例如影食品sample同鐵路牌都係興趣之一

日韓傾計都只用line同kakao多，日本人偏用Twitter加ig，而韓國就FB 同ig比較多,泰國就line 同wechat

但最特別係好似其他國家一般都只食自己國家野食為主，但香港先會其他唔同國家野食都經常性當正餐(利申：好中意香港依樣)

同埋其實韓國人帶黑色口罩原因係因為空氣污染真係幾嚴重，同埋溫差極大，所以直接搬黎香港就好怪

鬼妹會主動含
港女要死唉爛唉先肯

依樣唔知

日本老早就用ファイト同人講加油，唔關kpop事

日本之前係fight,韓國先係用fighting
そういえば、韓国人もよく
「ファイティン」
と言いますよね。日本人が言う 「ファイト」 に近い意味で。

試過係屋企煮湯通粉食，個鬼妹housemate 見到話好特別又好奇怪

邊個國家?同埋佢地通常係倒走曬d湯定咩?